{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139436?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 산마루민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウトのご案内事項としては、予約人数から人数が追加される場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加人数の費用が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用する場合にも、当該ペンションでは入室を拒否される場合があり、これも払い戻しはできません。 また、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、これに対する払い戻しも不可能です。 入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあるという点に注意する必要があります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されており、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため控えなければならず、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合には全額払い戻しを受けることができるという点に注意しなければなりません。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室の利用案内としては、プライベートな客室で愛する家族や友人と幸せを見つけることができるという事項とIPTVとWiFiが客室で使用可能だという点です。 バーベキュー場は個別利用が可能で、位置は個別バーベキュー場で、利用時間は入室時から22:00までです。 利用料金は30,000ウォンで、現地決済が可能です。 また、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトのご案内事項はありますか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加人数の費用が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用する場合にも、当該ペンションでは入室を拒否される場合があり、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、これに対する払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよび退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあるという点に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されており、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は控える必要がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため控えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合には全額払い戻しを受けることができるという点に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "プライベートな客室で愛する家族や友人と幸せを見つけることができるという事項とIPTVとWiFiが客室で使用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は個別利用が可能で、位置は個別バーベキュー場で、利用時間は入室時から22:00までです。利用料金は30,000ウォンで、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 728
    }
}